[謬誤]你XX過佢先好話佢唔XX啦

例子: 你靚仔過佢先好話人唔靚仔啦

講出呢句嘅人係咪要反問下自己，係咪要煮野煮得好先可以話啲野食煮得唔好食

成日都有人講e句
然後我會駁佢
講馬係咪要跑得快過隻馬？
秒左佢

本身logic已經係錯
煮嘢食係過程
好唔好味係結果
點比較

希望你係假膠